岑子杰被襲既啓示： 唔好再同full gear既黑警硬拚 唔好冷落休班犬

平時示威同黑警硬拼
人地既齊裝根本冇乜傷
如果真係傷到又有大量鏡頭
與其係咁
係咪應該改改策略呢

利申：我就同果班反暴力既藍絲一鳩樣 超熱愛和平既

On9，唔搞休班狗唔通等佢full gear先搞

知易行難， 依家班撚樣一齊放工架
要係附近/門口等， 跟到佢落單先可以郁手。
可惜香港人仍然有潔癖

認同
要取易捨難
同埋要對準黑狗

呢樣真
所以大家做運動時要小組做
搵運動既對手可以考慮埋對手既屋企人

等左撕鳥小隊好耐啦
好難組到隊

組隊時要小心同低調
呢樣野其實都幾考功夫
因為都驚有狗亂入

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

雞尾酒講咗5年先出現

烏克蘭麻包袋講咗成個月

唔知仲要多久？

最緊要唔好有左膠係現場
唔係壞左件事

好快
大家接受能力高左
要大家知而家已經冇野制衡到黑狗

呢樣真
左膠唔幫手都算
仲要阻住自己友
跟住對家打完人就拍拍籮柚走

比D 時間突破心理關口啦，雞尾酒兩個月前講個個都反對，而家突破左咪幾好
再爆多幾單野出黎就得，麻包袋 麻包袋 麻包袋

次次傷得重都係因為偷襲
大家明唔明!?

太子會所和平抗議算啦

6月全個兒登話「衝警署就係鬼, 會終生監禁」, 又乜又物
99.99% 鬼故派
依家變成平常事, 指定動作

6條人命, 兩隻眼, 一隻腳, 女手足被黑警全裸淫辱
全部都未報應
希望正義來臨的日子, 不用等太久

一定要同休班犬玩遊戲
唔該所有人影大頭貼隨派餐廳派街坊
全港杯葛黑警

希望正義得到伸張的日子, 不用等太久

等上天的報應, 真的太久了
天誅要等太耐了

自己朋友
無就單人搵人地屋企
由社區做起

學校成日做group project

後知後覺，出左幾星期post而家先發現點秒殺棋子

反正都係暴動要坐10年 休班警同家屬真係好選擇

而且依家無左警察行咇 街上面既市民都係同路人 無人會阻止同報警

推